老年學JJ

今年asso year 2 psy
之後應該會讀cu老年學
大家點睇

都算係cu呀
top up不了

asshole仔

Sor lo

有冇老年學jj入黎呀

讀完有咩用

未讀唔知呀
不過應該乞食

開呢個post目的係咩

想比連登仔恥笑下
等大家開心下

邊間asso

top up 不了

Top up